多謝手足，除暴安良，保家衛民。

多謝手足，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

［極重要］全民錫春袋！！